[招旅伴] 有冇人有興趣六月頭去挪威行奇蹟岩同聖壇岩

之前見到有人share挪威三大奇石搞到我心郁郁
巨人之舌Trolltunga自問應該行唔掂，加埋六月頭冇巴士
奇蹟岩Kjerag同聖壇岩Pulpit Rock應該冇問題
不過始終有危險 想睇下有冇巴絲有興趣一齊行

奇蹟岩Kjerag

聖壇岩Pulpit Rock

由於奇蹟岩巴士得禮拜六日有車，所以暫定3/6或者4/6行奇蹟岩
之後再行聖壇岩，基本上係停Stavanger一日來回嘅形式
有興建嘅可以留個TG
或者直接入group